# STishka

Автор: kubuk.reg@gmail.com
Git: https://gitlab.com/Kasaks/stishka

Простой клиентский сервис для нарешивания собственных тестов с возможностью расширить тест по друзьям или тем, кто в нем нуждается :)

Сервис позволяет пользователю создать свой тест и в интерасктивном режиме прорешать его множетво раз
Такой формат, по субъективному мнению автора, лучше для восприятия в наше время, он:
- упорядочивает процесс нарешивания
- позволяет отслеживать собственный прогресс наглядно
- сделить за собой и понимать какие вопросы вызывают затруднения, тут же смотреть подсказки по вопросам и запоминать

Проект выстроен по патерну проектирования MVC
 - все обращения к домену перенаправляются на index.php в корне проекта